[I/A]火影忍者 疾風亂舞(130)營運依排最開心

[quote]官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.首抽建議
2.常見日文&辭彙解釋
3.常見FAQ (紅字一定要睇)
4.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
5.無所屬隊介紹&心得
6.曉隊介紹&心得
7.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次
首抽建議(雲上巴提供)
老母(老母一個打哂)
老母神一般存在
隊長技係知屬性Hp 攻擊 技傷都加150%
被動技一都係加查同埋加素早
最屈係被動技二 3回合無視所有技能
換句說話講只係得普攻先打得佢入

睇翻佢二招技一係固有3%加999999
傷害極高，仲要係必中，除左固有無效之外，其他場合都可以出埸。而技二就係無視耐性，扣人血之餘仲可以解人狀態。
唯一敗筆位就係好難先抽，仲要配合特定忍具先可以雙閃。

老吳巴提供
技2幫對面上狀態 卯
再技1打有2倍傷
仔孫系列角色有3倍
最大6倍, 可以打千萬傷

肥毒巴真人(火影博士)

我想問,隻心神嗚其實仲實唔實用?

屌

lm

仆街，個刷首抽教學唔記得del

屌啊 170石乜撚都冇!

太早問,夾左係個教學到,再問一次 (各位巴打隨意比意見就得)

另外想問埋,將來應該換100PAIN定係鼬粒技速眼先?
(曉隊: 技PAIN 勇PAIN 體小南 十拳鼬)
十拳滿忍,目前2技閃ONLY (另外3隻都滿忍)

下個po你del翻

宜家得返我哋兩個出post

心神鳴都仲有用，高傷，落鳴媽回查就可以永動
但如果有老母，一定係用老母先

d卷就等下次pvp開始，睇下到時個環境係點先決定換咩

話說po頭隻老母個擺位其實好正

如果係呢隻,咁我仲未抽到

渣ga，肥毒有，又贏

又一個新po

肥毒博士贏盡PVP

火影PHD

新手留名

今晚派石？

係

若果你由5月1日開始入既話
今晚就有石

抽到就玩 抽唔到就退驚算

...

點呀 中左？

你就想 我俾人抽水抽到無聲出咋

黑氣迪迪仔PVP用唔用得過?

有冇人知今晚派石係幾點派同派幾多 ??

11點,76石

THX, 係全民都派??

total 20抽
佛心營運

點樣計一回行動?

係啊

普攻/防禦,完左=一回行動
開技,完左=一回行動
好似係咁

76石應該博多一抽神忍POOL嗎? (已3連)

神忍得心神嗚同老母,對迪迪仔又冇乜愛(刷唔夠佢果幾件5星忍具)

博士有咩睇法?

我記得我曾經問過同一個問題俾人屌

開技一回 發動一回?

夠喇哩隻神忍最勁..留石

揀技->發動完=1回

神以前都係人。。。
有神快拜

OK感謝意見,我留到完POOL果日再睇下點

杯麵同雙倍5月4號過期係 5月3號->4號 12點(日本) 過時
定係
5月4號->5號 12點(日本) 過時?

應該係4號12點

D面係11點定4點派?

好似冇關係？

唔係幾點派幾點完?

等老手答

自從出左隻老母之後失去平衡..仲成撚日彈驚

博士都唔識答
唔理了,瘋狂刷錢先,好彩用淨90幾張雙倍only

秒住過既感覺真好

唔係聽日23點？

日系手機驚點會有平衡呢樣野存在
要平衡, clash royale呢D咪有

唔夠一百體入唔到場

應該係

打d關扣一體
之後再食麵
例如你得60
扣一59食麵
你就有119

夠54體未?
夠ge話就滿體情況打4體關,再食面,即刻打到100體果D關

我第一隻日本驚所以唔清楚..但係近期係咁彈好煩

懂啦 麻煩姐

話說apple叫我等信等48hour收 reply,但依家過左48h仲未應,
但正常係咪refund唔到都會覆你架?

無錯..你係咪日本acc

換左新tablet，重新裝驚，點知彈ERROR CODE:00000011，火影生涯已完？

有無巴打救我

係 但我好似send左去US果個揀左japan地區

屌隻千手淨食4個遁, 麻9煩

我日本acc都係無復我..但另一個轉左香港課既就有

唔係掛.....但你本身sd去邊?

HK US都試過

咁就仆街,直頭唔撚應咁癲

上網YOUTUBE 日本仔440連先係單老母POOL中到老母

係咪蓄左2年石果個

睇到我都緊張埋

pvp 回一次查有幾多 夠唔夠開技二

Android ?

派彩

87 石，贏運好波

係呀，華為機

可唔可以放多次條link

Nplm
留石睇下聽日迪迪仔有無復刻+2速忍具先決定抽唔抽

今次真係仆街
岩先諗住繼番個大號拎石,打完野確定之後佢話通信錯誤,
開番GAME打多次佢話錯
係咪冇撚左.....

load勁慢 係咪好多人狗衝拎石

可能中新卡

甚麼也沒有

HELP
Sd email係咪用返post 頭果個

屌我懷疑太多人搞到我LOAD唔撚到

肯定係多人啦 好耐無試過咁

屌我入唔返大號 仆佢個街

無課金連出兩隻老母 上次買三千幾蚊先得兩隻五五開
真係廢驚嚟

巴打...

Show blocked user準備...

雲上巴，你唔洗請我食飯了 20抽爆死

急

最後佐助又唔燒門

仲射?

轉英文介面又入到驚，好那煩

有無巴識解決？

華為

係呀, 有部份android機要轉語言 英文/日文先入得GAME

唔射了，粗重野等副帳嚟
難得儲到100石

繼續努力消雙倍卷,消到2位數了

杯麵多到唔知點消好

傻豬黎既，我就係知得個0.2%我先咁講
黎緊5月7又送33石，你地快d射啦

又炒30抽 垃圾驚

煩膠驚

廢

做乜咁睇唔開

副帳聽日先有石攞
咁奇怪嘅 明明我同步刷㗎喎

有無人抽左3次神忍

30抽乜柒都冇

我抽左50連，中左3隻

抽左兩次 唔抽第三次又好似唔撚抵

又中咩呀

我都好想抽啊

真 del game

40抽中舊神佐

唔係神卡呀

Show Blocked User - 推啊婆落街

換多隻十拳定換其他好

50連中3隻點解要膠我 ？第30連開始每十連都有3份1機會中神忍播 ？

Btw唔中神卡

唔好呀藍b大佬

起碼抽中1隻先停喇

前世ac 聽日先有石收

轉英文介面入到驚，但睇唔到老母張卡，error左

5星自選有咩推介？
如果唔揀十拳 帶土

你去fb grp 同條友講啦，佢70抽一隻都冇

屌你老母

又中

第幾抽？

起碼叫中左神忍，
個心係咪舒服d？

個個都話營運撚狗pool結果個個都抽

我
屌
你
老
母
營
運

凡人既事唔準你指手劃腳

屌未收工 射左30石落海 即熄機

營運或成最大贏家

我需要一隻耐性無視

咁我都幫佢唔到，佢應該真係推過d阿婆落街

呢隻好差咩 ？我其中一隻就係佢

#metoo 我想要無所屬耐性無視 啫係帶土

無咩機會出到場 擺下

仲要2隻

神忍雜池咁伏 大家做咩咁睇唔開呀

人
係咪哩兩隻

係呀 六道嗰隻呀

自食升忍道囉

唔洗喇你..要佢拎黎擺

志在參與完就算鳩數

放acc 1500 tg:vito201718 大量限

20 OK?

1200都放

ok 千二円

30抽乜撚都冇 cls

話左係撚狗pool
個撚個射落去

射過30石就算

有冇人知SD email搵返AC,最快幾耐俾返你

想要神卡個卡面好撚靚

用老母咪得囉

仲要追0.2%
咪玩啦師兄

30抽有33%不過要指定就難

要strong hold ，不了

以後我都唔抽依d pool 留石到ios3週年算

肥毒個帳抵啲

望下上幾個post嘅反課聯盟

慣左比營運撚..咁多隻次次重復

今日刷神忍關，發覺老母都唔係萬能

點會，係咪閃光二技隻班都重係好快

老母不是萬能,但冇老母就什麼都不能

PvP 老母 100pain 十拳點睇

要技二先打到 對面有啲神忍老母技一打唔入

營運想點就點 以後全部厚血固有無效 老母都要縮番入時空間

技二幾下都清到喇 咁都無可能關關都mvp嘅

所以神忍我無野好抽 (家有二老玩磨豆腐）

玩晒啦

用助人34 卡， 成日無查 鳴媽又唔撚回。 垃圾auto

35先岩

瘋狂二技打神忍關

人有人阿媽 神都有神阿媽

單隻老母打神忍真係唔係萬能,但十拳加兩隻老母起雙飛真係清得哂所有神忍關

有100石好想抽神忍(已抽左33連)

有冇巴打會屌醒我

成手衰手癢

你老味你班友仔玩到老母都起雙飛 CLS

抽，你抽到33%唔再抽就白費

咪撚

再抽變傻鳩

藍巴覺得應該抽嗎?
定抽多一次睇下點?

我中哂伏，2次都係細佬

人地屌係無用 親身經歷先係最重要 唔中伏係唔會醒

以前嘅肥毒就係一個好例子

Btw而家肥毒咁堅 搞到我要打多以前兩隻字

藍b抽多下就中多隻老母喇

有冇巴打可以貼多次440 抽老母youtube link

thx

其實個神忍POOL有邊隻神忍係伏?

下個post放頭勸世

除舊神嗚佐，卡西，同老母其他都係垃撚圾

你咁嘅意思係不了 ？

套野一時畫得好一時崩

即係我浪費左d石黎抽垃圾

特色嚟 以前疾風傳都係啦

恭喜
大家都係

你唔係無抽到中咩 ？

掛住睇香蓮..都唔記得Boruto

舊神嗚佐係最舊果兩隻,大字形果兩隻?

無錯..大字型企係度個兩個基佬

睇啦

射咗30石嘛

每次想抽閪pool 睇晒呢條片就啱
夠警世

其實最伏係連垃圾都抽唔中

就黎用哂d2倍卷

如果我早少少見到呢句咪好

佢都係燒門先中,唔燒可能真係要退坑

聽日又有得睇心路歷程

Line 同twitter 係咪夠達標拎石
定派左？

220石咩都冇
哈哈
哈哈
哈...

自膠，發現原來未派
姐係7號同8號total派99石

咁多

正

得翻16個

咁快手
番到屋企無刷過
開波刷錢先

聽日完，3星卷都仲未刷好

刷左兩億錢

呢個真係算啦...
付出收入太唔成比例

我都刷到億6

刷黎都唔知為乜 我都唔會中野

我刷定左100金青蛙放倉

做乜鳩唔賣頂住個位

回鍋拎送石抽，最尾爆門出老母

死撚開啦十抽撚
以為自己收中好撚威呀？
個撚個都有啦
水又唔撚見你會上
一出黎就貼自己十抽中好撚威威牙

(Show blocked user - 崔玖將)

人類總是...唉我都係留返啖氣早啲瞓

幫班兄弟抱不平
屌你老母屌撚左幾日都仲係咁撚樣
唔屌唔撚化

做得好

10抽中咗 想分享喜悅係啱

但唔好撚上嚟曬兩句又潛水啦

直接bam 唔洗勞氣

以後邊個再問抽唔抽好就睇440 抽條片先 唔準飛

因為開得太多倉,懶得放出又放入,所以是但搵D野塞住佢
果陣傻仔走去開倉都唔開位,搞到MAIN倉得300個位

派77石拎哂去開位

刷乜呀

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

300MAIN倉,開左2個100位(放垃圾5星)(放100隻金青蛙),1個200位(放覺醒珠書仔雪花同猿王)

我刷三千萬夠洗過世

刷定100隻放倉啦

點解唔賣

賣完個倉唔知放乜會好空虛

理解不能

見住個0/100既倉就會諗,點解當初咁傻仔唔開MAIN果個倉既位

識食巴好撚嬲

終於肝哂333張雙倍卷,可以訓教了
各位巴打們都要加油

四處都有海豹 慣哂

抵屌啦

老實講就唔好曬完自己十抽單抽之後潛水，有好多人中左都冇特別曬出黎，上面位巴打可以單機了

月中前唔出隻剋老母就好難打PVP

等睇pvp 撞正自己友然後上黎開拖

出金木桃木 正正係剋鳩佢 符合原著

冇可能咁快出金式桃式

係都出神忍羽衣同羽村封印佢老母...不過出鳴佐會好賺好多

仆街手痕中第三隻咩料

拎晒你d 老母出黎俾兄弟嘆啦

呢件有呀

棄左大半年重刷左想加番巴打但係咪冇左個好友excel

個excel巢左應該有半年

本身都煩仲要慢打夠廿個上忍之神..輕鬆無煩惱

咁留個ID希望巴打得閒加下
ID: 547 261 75

係時候再整?

等各位大佬話事

屌你老母啦 friend list 見到你都unfriend 你

yup yup yup yup 乜撚野？分享喜悅？唔撚想同你分呀 過主啦

阿仙奴又on99 你又on99 睇見都眼火爆

講還講 唔好。。。。

留名睇11忍老母

唔通我手痕30石中神卡都要講咩

同埋岩先諗起上年英超開波個期中左6合彩, D錢尾叫朋友買左皇...
連自己都唔記得, 朋友提醒我

fb grp d 人係咁抽神忍pool

買左今年歐聯冠軍係皇 , 希望贏番多少

三主pool抽完搵唔番d角色既

FBI is watching you

尋晚呢度都係咁抽啦

抽 都抽

仆街喇，刷唔切d野tim

有角未升完，錢又刷得少

咁CHUR搵自己笨

唔緊要啦

唔好迫自己打

今次唔得咪下次先刷囉

凡事勿太盡

幾時先改下個升級系統
5張5張120lv㩒到手軟

訓醒又見到個十抽撚中 係咪真係得返我一個孤兒仔

今次pvp 落老母 飛段 40 Pain 十拳，全部放哂料理同埋加血忍具落去 阻唔阻到對面呢

其實AUTO出技係根據咩條件?

阻唔到, 人地會直接quit左

20抽炒左,又俾人撚多次狗

要重生既呢邊 早D搵戶好人家

升哂所有限角d 技了

搵番個ac 啦？

你唔好咁癲啦，贏運出道具你出命

唔知做乜岩先on果陣變番大號, 但訓之前仲係小號

靈異事件 但你估唔中個結局

唉屌 ,仲諗住中左讚營運佛心

手足 要重生嗎

全部都滿忍道咁癲

屌佢2018 仲要我禁一下一下咁擴張主倉, 但副倉可以禁+上去

課左金好難重生
BTW細號用緊老母自high緊,當自己有

2018 條黑鮑邊仲未撚整走

我經常性課到棄驚 習慣就好

一, 兩次或者仲會有FEEL 之後都看破左 唔爽咪棄鳩佢

見到另外個POST寫課到失控想跳樓望一望個數, 連唉風都買唔起
都廢事彩佢

果個課到痂線

有咩好刷？

刷既係信仰

咩post

擴2百個位都禁左幾分鐘

你APP台碌落D就望到, 無錢學人吸毒

警世文

保重呀肥毒

佢成神架啦

多謝 我仲未刷晒7覺

真人打緊pvp,由下忍打到上去忍之神

7覺果d唔想理 除非有用

技能 唔係忍道，諗多左啦你地

係撚打上去, 佢死好命執到本易筋經

有無巴打知幾時IOS 3週年

7月 前面有人提

寿の手紙上次係幾時出?

上年暑假

果排棄左冇打到

果排再之前我棄埋 棄左近2年

其實我唔明投票選有咩用, 佢BUFF上7段覺醒有大改既例子咩 除左十拳

未試過buff 7覺 wor

其實我想知十拳上7覺會點 仲buff咩，回血？

冇例子。今次係第一次buff 上七覺

可能得數值UP

插大力d掛

All in 十拳

不外乎都係buff隊長技個d
但7覺就一定會升cost
十拳如果升做40c
對pvp組隊一d幫助都無
反而變得麻煩左

呀, 原來係無BUFF上7星 直接改技
上多廿個LV又點, D廢角死證係基傷低到喊, 根本要重新入廠

225-40 又真係窄洗D

10398881, 加我

頂 我而家先知原來有2個倉。。。。

100cost pain
3隻40cost 曉,岩岩好

第2個倉ON99 放得100個數 仲以為計種類 呢樣又係弱智野 迫你開倉開到死

細號塞爆左100本6星強化料

6百我都係百幾個長期呢個數算

之後再開都係1石5個位
咁開main 倉好過啦

強化覺醒又要你拎番出黎都夠抵死

我相信曉隊會戰勝歸來

好on9

賣野都要拎番出黎賣

120LV 角升得一隻鬆D
真係好ON9，D角咁難升

十拳永不死

談笑風生 以命打命真係爽皮

重溫下440抽段片先

咁慢 d 強化料一場都2x 本啦，3場就夠100->120

特別授業個張一樂依留加, 係咪只有2張出? 想滿左佢..

一陣迪迪仔pool射唔射得過

雙倍一埸好似係3X6?

我意思係佢塞爆個倉都係升得1隻鬆D，但就冇位放D青蛙水晶書

1場18

18+5

我最撚鐘意就係佢 成個火影無左佢嗚仔早就入左魔
由開波到終戰都係關鍵人物

但100LV升去120好似起碼用5-60本

18再送幾本

開位啦 D石都係射落海

80本左右3-4場搞掂 算快啦，諗下平時

結婚請佢做老豆

早知唔播,開位好過

呢個真，今次抽老母剩左D石都開左幾廿位

鳴仔 字都錯埋

結局唔會變，鳴仔入魔出口遁，都係成個木葉入歸佢麾下

中2佐成為救世主

征服世界 這就是我的忍道

期待佢個仔條路點行

440 抽之餘門都唔多震下...究竟佢當時咩心情

莫大於心死 佢望住殘彈都打算棄驚

上次有提我想抽番隻耐性無視, 最想要係止水 卡面都夠型 唔需要咩特效

止水

唉 見到D終BOSS 右手邊無效都包含左95% 條LIST長到呢....
淨番D濕鳩野打得入又未必打得痛

止水本身一出大家都嘩嘩聲
但過左上次pvp就

我上次pvp有用嫁（純掛做隊長加速）

唔好話PvP...我普通關都入唔到隊

想問問今日隻迪迪仔係咪無用？可以無視繼續儲石？

愛字行頭

死症係咩?

技隊pvp好有用
單體控埸，中左別天神人地打到打我唔到

慢 單體 唔算大力

最主要係我閃唔到佢 同冇咩技屬

應該話 個定位係一隻玩味角黎

慢，素早好快喎
不過技一用查用得多
同埋要暖機

唔關事啦 果陣先喺度數 技隊都唔會入佢
100佐 帶土 斑 畜生

當時個個都吹捧到好勁

咁可能我記錯第二隻慢
不過暖機都難搞

畜生 幾時翻出

黑卷果陣我都想駁下架

Full set忍具無記錯係可以快過十拳
但十拳可以零查
而佢唔得用查多同暖機係佢敗筆
技二>技一>擋先可以再技一

因為原著吹得太勁 先入為主

當日單抽咗成50石有多 結果副帳一抽就中

畜生紫陽花? 呢隻又咩料 願聞其詳

光速 開完二技再幫曉隊員加技速同素
夠快真係可以郁都唔洗郁就全滅

上次冇100佐，冇計
局用止水個隊長技

你當佢係曉隊奶媽
回查，但最大作用係佢加素早加好多，同幫隊友加技速兩階，自帶5回雙閃

岩岩升滿左忍道
睇都冇睇就揀左加1技速，唉，好後悔

無所屬冇專用奶 鳴老母頂住先

食藥水有得轉翻

post頭果隻板面男都吹捧過
不過都係無搞過佢

新手一問
支藥水點先有？

出鳴仔 男後宮術 迷住老母唔郁得

P幣交換所最後個支

究竟黑氣角都同迪迪仔pvp入唔入琴隊
表現如何

我淨係想知點打老母

我都想答到你

E家先留意到全部神忍角都係90C

迪迪仔夠快都清到對面十拳..角都未開始pvp唔知

比佢地管理下個倉，學下野先

黑氣蠍呢

THX

加加埋埋40抽先中隻神忍大佬勁唔勁

感謝

我都有黑氣蠍，但冇試過，因為冇卷升忍道

勁度黎講都ok勁
同老母一樣都要用壽紙呢類加一技速先做到雙閃

對上一次有遇過..都係比十拳插死..BTW畜牲係好撚勁

壽紙=連上希望關鍵

果陣未玩冇壽紙
但好似好少人用呢隻大佬咁ge

神忍黎講第三實用
老母>卡西>因陀羅

btw 係咪多左新手，點解咁多人追神忍

我咁排
老母>卡西>舊神嗚佐=因陀羅

依家3週年感謝卷都加到速

難抽中嘛 神忍d 機率不嬲低，係今次個pool 大特賣33% 平時比盡都係1-2%...

用老母張感謝 都可以當壽紙用，但同時用哂兩隻就自己決定啦，老母閃光其實反而唔係必須

老屎忽黎講送石比我射迪迪仔好過

神忍用第2 SET忍具，COST又高，變化其實細左好多

我都咁排
BTW零距離尾獸玉係ver幾?細號中左

想問下點開位係最抵用

3 算第二勁既鳴佐
但要兩隻hehe先勁

抵用我當你用石計既話
就開哂5個倉
其他開主倉算

你覺得佢地會有呢個咩

咁唔算佢住
要追多隻即係又要俾狗撚

唔升

唔係既 早期我抽到佢 木葉隊隊長黎講都算唔錯 可以升下 趁仲有野刷

想問下舊神嗚佐係咪第一次出神忍果兩隻？

壽紙同之前出過d忍具係咪基本都唔會再出?

係,大字型企果兩個HEHE

OK

第三世代要對家有嗚/佐先正常傷

好呀, 老母真係唔洗閃光

係咪一陣有新關打? FOR迪迪仔

唔好一拳超人我

有舊嗚，果時追左1隻，已經收手

壽紙係鳴佐結婚個時出，之前復刻過一次係要抽。

Gay

ha , Gayyyyyyyyyyyyyyyyyyy

抽忍具好似要等PVP個期? 有邊件係大獎?

有冇人可以加小弟好友 carry下我
id:19695878

壽紙，錄影機
兩樣都無

抽喎
好似得會心力 同 入場回查有用

c2忍具

屌
張壽紙係佐送順手打錯

迪仔我冇忍具.睇反要刷D俾黑仔迪

香港區大獲全勝

遲下pvp有2老母，睇到都真係立即走場

技傷糖，查克拉丸
有普攻角就5000會心丸

反課金大聯盟呢?!!!!

滅

有無師兄抽左

今日未入game

梗係等開箱文先 定定定D黎

如果佢搭十拳出我已經抽緊

話撚左營運係會還債

30石都唔掉比佢

劣評?

還得俾你果D通常放唔到枱

博40pain

神忍交換所打一場先1000,換一把要30000,好攰唔多想刷

地爆隻神助係咪垃圾?唔洗刷忍具比佢?

得雷遁同寫輪眼打得入迪迪仔

老母，神卡，舊鳴佐，阿哥之外其他都係廢

有40PAIN, 40小南, 十拳, 飛段角都, 係咪30石都唔應該博?
利申迪迪仔冇乜愛

好似要射

其實佢都冇非洲過啦，神忍老母三四十抽唔中真係正常 佢keep 住中到限，我上一隻限已經係新年前既炎遁佐

咁好啦,我唔刷了,THANKS BRO

唔係黑氣

炒了

你刷乜野? 起手?

搵ME

對砌曉隊有冇用？

老母幾下都插死佢

想刷埋佐助把劍同隻眼,不過地爆助廢就算了

舊嗚果兩件就已經刷好左,又冇其他神忍要刷

廿抽又多隻十拳，把撚

抽左

想發洩下

4隻十拳,全部雙閃打PVP

下場係俾對面一招打巢

我跟你廿抽

一下轟死哂

隻生日迪迪子素早都幾高

寧願開送ac過下手癮好過大號曬石
大號儲石儲到ios三週年/封面嗚

想問友情抽果隻千年殺7西,佢6覺果本書係邊到打返黎?

7 月WO 手足

點等

活動獎品，暫時絕左版啦

好快姐

老母都玩到半年啦

石散人安樂

老母玩到執都得

一剎那既光耀

我都中十拳，我明，我真係明好多人想要十拳
但我已經有6隻嚮倉，俾第7隻我做乜9；玩影身咩

抽左30石伊留卡燒卡

30 pain....

上世紀產物...而家開新ACC都有得拎十拳

30潘大放送

中間個半月起碼黎多20次UP,打分活
點忍

出終結都唔撚係當期主打 小南出沒

肉腸巴

好快姐
肯定營運呢個兩個月會係咁推出新活動
等我地抽曬d石
加上迪迪仔唔吸引我
儲下石見到有愛既角色咪抽下
但真係儲石為主

入game睇咗個pool...不了
Strong Hold
反而副帳玩曉可以一搏

40抽 開心豬

strong hold 到7月

唔知點解對迪迪仔幾有愛
可能出於萬聖節果陣既遺憾

炒左 想博多隻十拳都無

冇新關打?

咁難搏..幾多抽了

Hold到6月9號嘛⋯⋯

開箱文
忍具
忍道揀左技傷，因為佢用左一技會加技速，忍具又有兩階技速。
1.無用二技

2.用左二技

不過佢係對面越少人越高倍傷，對面得一人就15倍。

又送左300個麵同雙倍

睇落幾唔錯

想問下係咪一隻上左起爆就可以炸全體？

cls 又迫人肝

新手要刷印啦

送夠麵未 仲開埋影珠關，新手一星期速成屌打老手

一技係全體技黎
同埋起爆好似係必上。

歐洲王子強勢回歸

屌你老味岩岩刷完啲兩倍卷又派過 玩爆你個腎

佢夾硬逼d 新手一星期速成老手，連天天同影豬關都開埋比班友

確率上起爆狀態啵
你試下拎去打忍玉關

呢舖真係不刷不是人
快快手手合埋啲影珠佢先

收到

天天果到有邊件係必換?

PhD in Narutology 都要刷？

所有技速 尤其係佐千鳥刀同鳴衫

Narutology

肥毒要努力啦

新手唔好懶，all 優先鳴佐技速忍具

佢5色大珠齊唔齊一set

係咩
我拎黎刷材料好似打親都上到

見佢話起爆3rd後全體50萬 如果一隻上到都得
認緊可唔可以用黎炸死隻老母

用老母刷印先

直接一隻老母衝入去都屌住黎打

營運忙死人,老手刷印,新手乜9都要刷
仆街我仲要考試,邊有時間

諗起以前kill 住app 打

求老母+大號,25978441 冇刷過印咁滯

咪係

5月4果D面仲未到期,用埋今晚先

屌..又要刷忍具同風土水火珠

On9，依個開個ac仲勁過老手，比人屌打

小號要沖了
咁多位準備嬴在起跑線未

俾我刷就曉先

我朱南印已經每樣14粒..夠了

痴撚線,打曉用FD老母1招清左尾關3隻野

14粒
大定中先

試左迪迪仔起爆，係會炸全體的
不過要等人地行動4回，所以對老母用途不大。

梗係大喇

依家唔洗打個本書先合到 ？

我唔驚擺粒中印老母用比大家屌咩

南印要有用?

咦..肥毒巴係度既

哇我個新手ac刷哂影珠印關 已經完全夠屌打我舊ac

講起爆咪姐係2代招技1 2代起爆仲要100萬傷添

#METOO

岩岩先肝完333個雙倍,又送?
咁我都係決定出街等返黎再肝
(本身打算唔出街肝杯麵)

肥毒 刷夠未呀上次

刷囉 唔夠用

可以瘋狂刷

冇老母印關係咪好難打

DLLM 又333，冇老屎忽了
正式宣佈而家係新手天下

想當年...屌，而家人人有老母啦

一星期新手輕鬆屌打老手ac ，包括紫宇宙個ac

贏運：俾你賣得出ACC，不如我自己賺埋果筆

營運又贏

佢抽到老母都有得講下，呢家真係不了

邊粒印最勁 等我刷多幾粒

南，大呀

好耐沒玩 重玩 刷邊隻勁?

其他係咪1粒就夠

大筒木老母，刷到爆機

可以咁講,BTW刷南會順手刷埋朱,朱都唔差

有沒咁勁 有咩特別?

其他角打印關rj 老母一野就秒

特別勁，你用助人果隻老母開技2再開技1 就明

青玉都可以刷定
高手向畜生好撚勁

有種去打佐助神忍雌雄，唔比用知屬睇你地點過

diu 原來助人用得，正閪game

就呁20LV宦1上幾百萬,你話勁唔勁

用50嗚單拖拉好友老母過左

根本用地陸拖助人老母都過到

有老母有2倍好撚快
之前2樣都冇你地點刷

用生命值硬接

好似唔同左 一開波送1隻5星角任選 你地會選邊隻? 係唔係沒得SKIP教學了?

果D過左去就唔好再提了

新手緊係刷4粒南印
實有用

灼遁 100 Pain 共鳴 之類鬥長命慢慢磨etc

十拳or共鳴，無

大新手時代

老屎忽獻世時代

考完試
屌佢sem 2 份卷難度係sem 1 果份10倍

考試呢D野合格咪算

同一科考兩次？

50石個次 終於叫中神忍 但係呢隻係咪唔勁？

唔勁

都中左..就唔好去諗勁唔勁了

我呢個AC係佐助命 好多佐都中 無中過一隻鳴

retake pass
2年4份卷，2份BB級數，另外2份大學級數
考左2次 2份都係難到西果份

我同你相反

圖面型

想問下5忍 邊粒勁?

year幾

我2隻神忍都係佐 生日佐 鳴真係無乜

我全部神嗚都有..係琴日中到佐助

新手起碼大豬各一粒，高手向就水火豬可以就刷多D，未刷夠就風土都刷多D

3周年好似送左set

新手真幸福
當年打撚到嘔血

2

贏運收買人命

真 每粒手動刷幾十場

佛心營運送面

唔得 肝唔起

我整到粒風土就知足

用唔著啦依家
十拳已死

終於抽中十拳 一抽完即刻滿覺滿忍道

咁組得唔得 冇眼冇衫

征龍巴

眼有得換

抽多下十連迪廸仔，我們就唔信佢出多隻十拳

on9 單上老母秒住過

新手真係抽中老母 3周年追到好多進到

咩追度，直頭爆左機

唔想刷
係我玩game
而家搞到變左隻game玩我

IOS3週件係咪又有86石

an機三週年都未過咁快諗ios三週年

新手用老母未逢一敗

到時記得PO番老母片

直頭要放po頭取代官方宣傳片啦

呢下中封面

？？唔明

玉印換南印

隻眼可以遲下打PVP拎卷,蓄夠可以換
50卷換1隻

我已經無打了 雲上巴及早收手享樂

求集氣副帳中曉限
刷緊石

打主帳啦，副帳又無老母

你又有啲道理

BTW我打咩好

打左大南x4
風土x2
火水x2
先好慢慢刷

噓FBI is watching me

分分鐘我細號打晒,大號都未打到,有排磨

打曬d忍具，可以專攻忍豬，同玉了

我都打哂..風土x3 火水x3

除左頭果6,7件,其他真係廢事打

..........

零同三印係咪冇撚用 係ge我打1隻就算

初出時有用...

50cost嘅？！

第一次中生日卡...仲要係副帳 新手上路請多多包容

我又唔係10抽中老母 點解要負評我

新手咁快玩埋副帳

認真，入坑嗰時已經雙帳 不過唔係呢一個

咩新手 人地老手黎架

火影博士

唔好屌我啦，巴打

又中，有無咁撚好彩

副帳嚟

你當火影博士個名死咖？

對唔住第三代爺爺

真係好撚屈
又中

放過我啦副帳嚟㗎

副帳唔係中

營運啲補償嚟咋...冇老母㗎呢個帳

營運派黎架佢

中中下就冇分副唔副架啦

有老母先 好似係

同埋其實作用不大 呢個帳冇之前出嗰件技速

想問下鼬技速忍具，係可以復刻任務打返來 ? 定係一定要50張PVP卷換

都有新壽紙啦

Pvp換

本身就係PVP獎勵黎

獎勵>換
獎勵>排名>換
老屎忽先明

攞極都攞唔到

之前打20萬就有你又冇打

邊打到上去，我係上次pvp先第一次20萬

今次到你威喇..前十

佢肯肝真係做到 火影之光 肥毒

我試圖幫副帳刷粒南印...失敗

6星順佐鼬有無用？ ？

Boruto最新係咪55集？

56

真主肥毒係無做唔到嘅事

由4點刷到依咖

要刷4星忍具料最好係咪天天關換?

你地肝力深厚 我地呢d 新手真係拍馬都追唔上

覺得肥毒好勁，點解可以肝得咁勁
我宣布肥毒係我偶像

肥毒巴睇住個肝

又刷一粒大南大朱

差唔多同肥毒一齊入坑,估唔到已經拋離我幾十條街

望住真主由人變成神，嗰種感覺真係非筆墨所能形容

一個月前大家仲叫緊佢億年新手,點估到一個月後就成神

點做到？

真係要乜就開乜（最好加大個cost 啦屌）

岩岩好開左一星期收左舊帳皮

我都係，個帳玩左兩個星期，除左無忍具各方面屌打舊ac

我都係跟大隊，訓醒教見個個都抽我又跟住抽

巴打們，求教，黑氣迪迪仔除左兩件炸彈，應該換頭巾定介指 ？

你叫到我咪停

大南

下個post名 營運之子 真主肥毒男人

頭十迪迪仔

即係換兩件炸彈就得？

同我想問入面有無邊件忍具要把握機會換定出黎先？例如千鳥刀之類 ？

另一位真主

下個post 應該叫新手入坑最佳時機 等多d 人黎玩

千鳥刀，嗚件上衣兩件必換

係時候執下post 頭啦 m仔

仲有3日 我手上都有AC

用老母真係極速刷印

好忙，靠你地

btw 肥毒隻羽衣真心幾好用

E屌呀 7班鳴仔唔比用件鳴衫

肥毒搞啦 真主黎

我都抽唔到 無老母既時候我都係靠佢訓住打印

大佬藍b搞啦

迪迪仔用青印谷素早有冇得諗？
Btw諗啊諗緊忍11，冇2階速果個忍具

利申滿左 青印 好撚快

唔該雲上巴

藍b有無抽迪仔

副帳想搏神忍，求集氣

你實得喇，打個電話就十抽十一神忍

手仔 技速雀仔 青印 同咖哩飯

手仔我冇,唯有搵野夾下
唔該晒

忍之神 要乜有乜

炒晒

屌你舊帳係神忍卡卡 ...

70石

課一課,新手都變老屎忽
我指副帳

無抽到

抽多50喇屌 真係以為嗰幾%會中到咩

上次共鬥無打？
我啲料多撚到合到5/6隻

得返36石 又要刷

唔好再提,抽極都冇,差1粒手好似

做咩咁傻豬單抽

副帳冇老母...

派彩有直接派5*架喎
唔係萬聖果次喎 早幾個月果隻喎

冇單抽

單抽咁撚低機率
你橫掂都係副帳係駁都十抽啦

之前記錯
係7號同8號派66石
14號派33石

見你有零頭以為單抽左 梳

冇單抽呀 我睇錯咗你問我點解抽呢個pool

正帳繼續strong hold

7號同8號係total派66

係咩.... 但我得雀仔...冇理由冇拎架...

珠同印有邊個優先整？

派咁多石都係射落海

仲有石派?

正帳 一粒不射

呢件喎

我知呢件 但冇印象有派,會唔會派蠍果個?
冇拎就G得啦.....

正路唔會無攞
可能咁岩呢件無派？

果陣好似要全體打夠分先派?

係呀 正路都好似派足？
總之你真係唔好彩
呢件好撚勁

呢個無記錯係個人pt分打夠就有
唔係全體

老屎忽想回坑 岩岩抽到呢隻 有無用

同埋呢d野入面仲有邊隻有用

唔撚係掛 我果陣抽極都唔陪手仔

咁就真係無計

有,算係爆機角

獨眼巴 早排喺sb果面問過你野
有心玩既 刷老母首抽

咁由佢啦 等復刻

要點排先係爆機
同以前32卡同32帶土係咪一樣

以前成日玩 但玩到狂出限就棄左

所以話每個活動都唔好偷懶就係咁解
當初萬聖果陣開始玩無耐 無刷到+2速 嬲到依家

佢一隻已經秒晒人地 除非冇效果D

有咩 apps台我都成日浦
我個acc玩左好耐嫁喇 諗住廢既話就出返去算

萬聖節果弓3棄左,共鬥果陣有野忙緊

得罪講句
除左十拳 35卡 32帶 同岩岩隻神卡
其他都係辣殺

咁屈 我升升先
我上面有無咩隊員擺先岩

我見到有花火

復活節果隻木拳頭隊長起手 就係我
到依家都唔知應該點玩落去

唉 就係因為抽完又變垃圾先無咩心機

得罪講句.冇乜

哦屌 sb就真係刷到勁先開好喇
無分愛唔愛嫁喇

玩住先 唉

真心講既話
老母起手係必須
然後可以搭隻神卡 或者下面個池隻技40pain就最好
不過嫌辛苦既話單老母都可以起 因為太屈機

用第二部機刷囉
老母起手你會輕鬆同行得遠好多

邊隻嗚媽 以前32c有得換果隻？

趁依家新手幾日變老手

唔係 係輝夜

唔係鳴媽,係輝夜,神忍UP果隻

屌
吹漲 真係老屎忽喇今次

太耐無玩 想問屈係邊

傷害無效 打傷暫時應該係全驚最高
唔計打飛機關/傷害副本

bug到...

所以你明點解我係咁叫你刷老母

2技固傷,OK痛,仲會上狀態同BUFF
開完2技開1技,打人起碼1000萬UP傷

仲要依家有壽紙攞
姐係頭兩回+1技速

暖1RD機即刻雙閃

推POST 會唔會快撚左D

喂屌唔記得提大家
依家每日入公告搵番每日twitter 可以每日攞多一粒石

尋日我都係咁既反應

thanks bro

屌 好葡萄副帳有紫陽花 一開技二隻隻曉都閃晒

眼鏡都爛9埋

肝到眼鏡都爆

專武黎?

原來無人睇post頭

唔係 呀豬呀狗都得

想問係邊個位
唔好意思 岩岩玩返load唔到咁多野係咁問
同埋我有11張忍卷 應唔應該比晒岩岩隻神忍卡卡西

神忍用唔到忍券升

想玩住先既就係咁打大激鬥
開兩倍體 狂啪杯面打
最尾會有張紙仔 果張就係
神卡係神忍 食唔到忍道卷同技書

唉屌 真係on9到 諗多兩下先知道自己on9 ...

新壽紙

唔該晒

我屌你呀

同我一樣

嬲 營運自己反省下 副帳閑置返一頭半個月

新隻迪迪仔超撚快

有上次隻技速？
副帳冇 要靠紫陽花技二

嘩 原來博士又中
我得黃色既技速 橙色之前無刷 好似係鬥忍抽?

副帳中咋...

眼殘添

原來又38頁 呢幾日快到

就嚟又要親愛嘅藍b開post

眼鏡斷咗，唔想開

買過副

聽日先 所以唔該你開

幫手執執版頭先啦

sb 封撚左佢啦 撚屌四眼boy, (黃金水創課左）
獨眼要唔要首抽老母仲有幾百幾等你拎

有咩執 好似太趕 個POST都就爆

慢慢啦，仲有六十幾

依加3週年，新手們記得拎，無論係老母定其他人用都會二回加一速，好好用，所以記得拎

依個係天天關岀，依兩個係鳴佐加一速忍具,所以新手們都記得拎

依個係曉隊忍具，放落十拳到會令到佢0查，可以達到永動一技同二技，而且放落其他國家忍者到都好高效用，cp值好高既忍具黎

藍b好波

醉薆。藍b

我都唔記得塞返粒南落十拳

係咪有多個acc 係既我要

黃金水創唔敢課 無補底

怕新手唔知

隻字體可唔可以好啲

ip整，是但啦

中撚左四眼仔咒 得閒就比錢佢叫雞，
你睇番我上個post 記錄， 我有sd 出黎無人要

呢個放喺第一版？

你整定我整？

你

無人要
129個post?
4眼仔博屌都唔係第一日

而家一入game，要先睇嗚佐大戰一輪
之後就可以係到揀一隻作為假首抽
而且會送兩個忍具

比較推薦新手既你揀共嗚
隊長技係知，勇屬Hp同技傷加多40%
最好地方係佢被動技一會加一技速
雖然做唔到雙閃但起碼令到佢技二閃光到先

技二係上狀態共嗚最多係三次
每次加技傷20%同攻擊40%
最令人亮眼地方係查克拉大回復

技一全體傷，而且係必中
加上令到佢雙閃忍具唔難拎
只要打天天忍具關就拎到佢件外套(加一技速)
總括而言前期佢又可以輸出又可以做補師

雲上巴

新手們唔好見到依張忍道卷平就走去買，因為依張係p幣角專用，比平時d角色食係同食3星忍道卷無分別

你快手去搵通知我 唉 四眼屌都無氣

咁樣放好唔好

屌你岩岩先講完
土珠做乜鳩
青印同風珠推素早啦

sor

新手既你一定會好苦惱，點解角色Lv升得咁慢，其實只要打曜日任何土之卷就可以拎到經驗書幫你既角色升Lv

升Lv升到無錢？唔洗煩
打日曜關卡就得

唔係好搵到 有冇大概第幾頁

咁惡， 小心肥毒一拳。。。

藍b你打到邊

鳴媽首抽洗唔洗講？

好呀

By 701巴

成功拎左了 唔該巴打

當還番人情債

傻啦 我咩都冇做過

屌，我要老母呀

想問 咁個acc已經有老母 咁仲洗唔洗抽角

呢一張係5星忍道卷
係可以幫所有角色升一個忍道(除咗神忍，霸忍)
當你有角色升到十一忍道就會比你選擇以下一個

神忍有以下幾隻

入手途經只係能夠從抽蛋獲得

霸忍

入手途經pvp一至50名，或者儲夠一百張pvp卷去換

謹記神忍同霸忍係唔可以食5星忍道卷黎升忍道

辛苦了

可以駁下下面曉個pool
迪迪仔 同 佩係大獎

其他神忍係唔係已經冇用

無聊得滯

訓前輕輕一推

假首抽建議
鳴媽（最勁輔助角）
技一就唔洗點講，今時今日黎講唔高傷，但有（縛），係可以減少對手一名80%傷害同30%素早
技二先係重點，可以為我方所有隊員回復90%查，外加決意狀態，增加攻擊、防禦同素早去到80%
另外勁在你只需要鳴媽專忍具，就可以令到佢技二閃光，而被動三係我方愈多木葉隊員就會愈高素早（最高35%）

十拳係pvp較多人用，若果你自問覺得自己會係真首抽到抽到好野可以選擇佢

隊長技係曉隊攻擊30% 狀態異常同弱体輕減
呢d通通都唔係重點
重點在於佢既隊長技Hp 素早100% 減半查
正正係減半查導致佢只要配合忍具就可以做到0查出技

技1 耐性無視+ 高機率封印
但用完減70%血。但傷害真係好高
係pvp直頭係秒殺
但係平時打關由於好boss都有幾條血或者多血情況下，好容易用一，兩下技一就比人打死

技二係上狀態
減人攻，防，素早70%
不過並唔係好多時到上到

你可能成日聽到老手講十拳點勁點強
係因為我地有忍具同其他隊員撘配
十拳只要忍具你有大南，pvp眼，其他放曬加素早既忍具就已經跑得好快

新手並不建議選擇十拳作為假首抽
係因為你打關會好吃力
再加上難而做到雙閃
除非你有信心會係真首抽到中到好勁角色
唔係你花好多時間去培育其他角色
但無可否認十拳係pvp既mvp

屌，我共嗚唔記得放圖

辛苦哂雲上同藍b

辛苦晒

雲上巴，個鳴字你打咗嗚字

已改 洗唔洗打埋共四

得一堆神忍連隊都組唔到

G9G 岩岩引果陣唔記得output返舊果個acc
而家舊果個唔見左 有冇方法聯絡到營運
以前個acc有課過

估唔到岩岩體檢D相變左遺照

得一堆神忍組唔到隊
咁咪唔好玩囉,你都係想哂命啫
哂完啦,你可以返去潛水架啦

Post頭有 send信去營運，比之前既code或者課金證據會快d拎翻

唔該晒巴打 唔好意思 太心急冇睇到POST頭

好mean

你係咪覺得好撚型呀，平時野都唔見你係到講多句，而家係到曬？瞓撚醒未？自己慢慢單機曬撚飽佢

對住D哂命撚,有時候係要mean下
BTW頭先岩岩好30石,打算隨便射一射,點知射左隻生日迪迪仔

隻迪迪仔搞到好似肯射就中咁 不過我正帳唔啱用，唔抽

輕輕一推,藍B開POST了沒?